[PS4/SWITCH] DQ Builders 2 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 集中討厭區

勇者鬥惡龍 創世小玩家2 破壞神席德與空蕩島

各位，中文版已於2019年1月24日出左

歡迎大家新手老手討論，分享作品

市價大約420 - 468 （連印仔）
已知420 沙田 屯門

《勇者鬥惡龍 創世小玩家 2 破壞神席德與空蕩島》是運用創造物品的能力，在方塊構成之世界中展開冒險的《勇者鬥惡龍 創世小玩家》系列最新作。要扮演具備「創造物品」能力的年輕創造師，解決世界上各式各樣地區裡發生的問題，藉此救助人們的一款「方塊創作 RPG」。

各位，初回限定會送

我BIO2 + DQB2 $840

比起上一集，加左大量元素

耕田更好玩

可以養牛

各位，此遊戲提供4人連線

大家可於完成劇情第一個島之後進行連線

養牛係點玩法？有無限制牛數量？

想買lm

我未玩到，但上網睇左
好玩過上一集好多

《勇者鬥惡龍 創世小玩家2》通關＆建造實用技巧

7、只要人口沒到上限，寵物生孩子與家畜生孩子可以在同時發生，互不影響（曾經有過天亮人口+3的經歷，其中同一開拓地生了一隻小貓跟一頭牛，另一開拓地生了一隻羊）。第三代寵物有兩種顏色，但是隻要都是第三代不論什麼顏色後代都是正常的第四代。

係個告示板見到日本仔d作品
Dllm，龍珠，海賊王

巴打好波！

成450

諗下先

我等左呢隻game好耐
完全無失望，好多驚喜

中意砌野會覺得值
仲有養野育成

今晚買

啱啱玩完第一個島

ps4今個月有幾隻大作
諗清楚先

買左玩到停唔到

D日本仔痴撚線

咁去第二個島會唔會好似第一集咁無哂D野?

隻game好正 switch日文版80個鐘左右爆咗
最大問題係自己個島有人口限制 無得捉齊啲動物同怪返屋企擺 之後就無繼續玩 希望佢會patch

同第一集唔同 今集你自己有個島
主線基本上係坐船去唔同島 完咗會帶某啲人返自己個島
啲島全部都唔會重置

會唔會放game

sw有冇lag機

我買download版
同埋俾咗錢買埋dlc都未出

間中會跌fps 都跌得幾明顯

跌FPS 真係唯有買PS4版

玩緊日文版
多咗好多野玩

我覺得又唔算太過份 始終唔係動作game
不過係食電食得勁快 應該真係switch極限
如果想帶出街搭車玩都無得揀

強烈要求下個POST 改做 厭世小玩家

如果出街要CHAR 住玩真係局住PS4

ONLINE玩乜架?

跌FPS 好過lag,手提模式都冇lag 就接受到

厭世小玩家

一個人host，三個入去一齊去host個世界玩！
幫手打！打素材！起野！

仲收集緊5種種子
起屋整村比npc用好撚正啊

岩岩仲諗住開post添 好彩你開左
岩岩先打到拎左蕃茄種子，想問下種蕃茄嘅機制係點？
姐係教學果到話，要有水溝

水水水水水
水蕃蕃蕃水
水水水水水
水蕃蕃蕃水
水水水水水

呢個我可以理解，但係咁種會好哂位
如果係以下咁樣種嘅話有冇效？
水水水水水水水
水蕃蕃蕃蕃蕃水
水蕃蕃蕃蕃蕃水
水蕃蕃蕃蕃蕃水
水蕃蕃蕃蕃蕃水
水蕃蕃蕃蕃蕃水
水水水水水水水

或者好似啲甘蔗咁
直接種喺水到，泥上面插枝木，咁又得唔得呢？

同埋我喺濕地個水底，用水壼裝左啲清水返嚟，有冇人知有咩用？種唔種到嘢？
隻game太新，上網好多料都搵唔到 好有以前打機問身邊啲朋友拎料嘅感覺

蕃茄要有支野係上面先種到

清水目前未知有咩用，
但第一個島要你拎清水⋯⋯

後面唔講

未玩過呢個系列
上一集D人屌話係第一個島做完既野係第2個島冇得繼承，變相只係不停重玩又重玩，今集係咪一樣

呢點我知 係想問 畀一條水溝包住 入面果啲蕃茄種唔種到？

第一集玩到第二個島冇玩

蕃茄有冇辦法種得有效率啲
啲肥3x3咁放，點都係哂左3格

btw 變左泥水+清水

我見D人就係屌話咩都要重新開始過, 起完既野一野就冇晒, 嬲嬲地就唔玩

我都係
唔係唔好玩
而係太用時間再 build
仲有太多on9 npc

同埋我覺得主線限時要你係咁衝係好智障,我玩呢d Minecraft類嘅game就係要慢慢享受build嘅過程,迫人幾多日內過關真係好冇癮

今集係去唔同嘅島，島與島之間可以隨時坐船返過去（但係架船話唔夠力，啲物資坐船之前要放低佢，換言之啲嘢你冇得帶去新島）
所以你去到新島都係要重新開始，但係你鍾意嘅可以返去舊島探下舊朋友，同埋啲建築物好似可以變做設計圖，島嘅居民會幫你起返出嚟（上網睇返嚟）

我先排先特價買左第一代，岩岩打爆冇耐，想講第一代如果有7分，呢集最少有9分，上集好多唔方便嘅位，呢集都改善左（eg跑步、定位傳送、冇左限時通關獎章、建築物唔會畀自己武器打爆，最後果點好重要，上集真係打到躁，有怪入到嚟屋企我唔敢打佢，畀npc打就算）而家叫我玩返第一代我真係玩唔落手，有比較過就知上集只能叫體驗版，今集先係完整
總之，如果你鍾意玩牧場物語、Minecraft之類嘅game,買啦，唔洗考慮了

上集NPC啲AI真係弱鳩智
第三章成日要帶NPC出街一齊打，但係成日都跟唔到
有啲位你跳到上去佢跳唔到，跳到落去嘅位佢又唔跟你跳喎
然後，咁你死死地氣返去救佢落嚟啦，佢老味佢企緊果格成日阻住哂，搞到你放唔到方塊
真係想由得佢自生自滅算了

不能認同更多

開好條路先同佢行

會kick住左
要邊行邊等

今集好好多啦，AI自己幫我清場。
無卡位！

今集NPC會自己teleport去玩家身邊，同埋你喺佢腳下放方塊，佢係自動上升一格，差好遠呀頂
同埋NPC幫手一齊打料都快手好多

買啦 一玩就上隱

最平420

沙田邊度~ 好運?

近吉野家果間藍店

舊泥要掂到一格水先種到 即係咁樣唔得

我比佢浸住水種，無記錯既話

我記得試過水底啲cpu唔會幫你種 但係一個月前可能記錯

我岩岩計過

種到最多嘢同埋最有效用到啲肥係下面果個擺法
不過整體會好哂位
所以都係用返上面果個佈局算了

浸住水好似會種唔到蕃茄？
我岩岩試過一陣，見冇芽出，跟住就拆左了

我係類似你上面嗰個 但係啲土係兩個兩個一排咁
同埋有啲頭尾又加舊泥咁 不過唔係好靚仔

同埋想問下呢隻GAME會唔會逼鳩你做野
例如2個鐘內要殺幾多隻怪呀, 2日之內要交一定數量農作物咁?

因為我諗諗下，其實啲農作物都用唔哂嘅，都係靚仔緊要啲

唔會 死左都冇懲罰
開心玩啦
（第一代就唔同講法了）

可唔可以講下第一代同呢代有咩唔同
第一代都想入手但睇GAME評話眼高手低, 呢集怕伏所以想睇多D COMMENT先 唔該晒咁多位爸打解答

其實第一集都好正
咁你要同2比 2更係有進步
但當時玩1唔覺差 PS4 Ver

想問體驗版有無得繼承去正式版？

諗住遲d收二手，而家又想過下癮

中文係咪得sony自己做？
即係switch版無中文

1故事要解隱藏要素要趕牛咁打
仲要自由模式分開

體驗版好鳩屎 乜都未體驗到就完撚左

5百幾隻dlc有咩特別
藍店見到428

利申第一集白金

今集建造容易，啲嘢爛少咗，冇限時通關獎章，探索性強，根本就係精神時光屋遊戲， $400一定唔會晒

但我仲未有朋友同我一齊連線玩，呢度評論唔到

我之前有個comment都講左大部分了，一代系統太多缺陷，足夠叫你打消買嘅念頭
我就唔建議你買第一代了，如果真係要買，就玩左1先玩2，如果唔係我諗你頂唔到落去

玩左體驗版，去到正式版會keep左開頭果少少教學關卡
但之後收集到啲嘢都係會冇左，去到空蕩島都係要再打過
所以早買早享受，遲買平一舊，睇你覺得值唔值

重點係上網模式
第一集因為我係等佢特價先玩，打爆機之後你唔會想玩網上版，因為都冇人同你分享建做嘅樂趣

而如果你當單機版玩呢，今集嘅樂趣應該都比上一集多

我覺得第一集成日都特價， $100就是但啦，都玩到你幾十個鐘架，當打白金盃

skip

上集白金都好易啫
最麻煩應該都係10日完一個world
想慢慢玩都唔得

好彩今集冇

第一隻

每個島要玩2次
除左時間成就 其他都攞左

單純話你知我有玩到尾姐 完全冇炫耀嘅心態

屌你第一章幾時完架
玩左勁耐

想問稻草人隔離要咩泥d村民先會掘
泥巴 ？

switch版會跌fps

我都係，第二個島個氣氛唔想玩落去

420 現金價已入 多謝巴打

準備入精神時間屋狂玩

dlc係咪淨係多d道具?

巴打你起邊度買

番茄點先種到
已經跟住佢插木同落水
都係放唔到種子

第二個島係咪大隻佬，溫泉果一個？
其實最尾個章最唔好玩

啱啱先發現原來有玩第一集係有嘢送

第二章係毒、麻果個世界，玩種嘢
第三章先係大隻佬
我覺得大隻佬先係最差果章

髮型同埋果張王座姐
第一代個髮型咁柒，送畀我都唔要

放唔到種子係咪未落稻草人，啲泥要先變左土，再畀啲村民開墾過

稻草人係咪會慢慢將爛泥變草地 唔知係咪幻覺放完附近多左草地

有隻怪扮女主角叫主角私奔果個島，好似沙漠嚟嘅

有冇人試過連線~好唔好玩~

第一次玩呢類game 對於自己個島點整冇咩方向 展示板睇到好多勁人

有冇人覺得豐收祭好治癒

我都好想知

沙田

但……

你搵左蚯蚯未？遇到佢就應該解答到你嘅問題

ok

第一集雖然玩到好燥但都好好玩
期待玩第二集

啲森林丸子係咪廢嘅呢
都變唔到啲樹出來，枯木都仲係枯木，唔似上集聖水咁變樹木，個小地圖係森林，但得啲樹枝仔

落水係冇必要㗎
佢係話你知咁種唔駛人淋水咁解，咁NPC犁過嘅田可以搬去第二度種

Ok左！搵左蚯蚓就即刻ok，啲村民自己掘地

聖水直頭起死回生

唉 好想買ps4.但大電視又成日比老婆拎左去用
switch試玩版玩左陣 lag過ps4好多

可能最尾嗰章我有Time rush
我覺得聖水嗰張最唔好玩，是但淋啲嘢就贏
然後個城堡又樣衰
是但喺魔王城嗰度偷一大堆野，咁就過咗啊

唔識日文係咪差好遠，想用switch玩但又冇中文，差好遠就ps4版算

岩岩買左，PS4 中文版

屯門邊間

玩左2晚, 開始不流於抄襲
比上集好既武器同錘仔分開左, 唔會打爆自己啲野

想請問Switch係咪可以Local Co-op?

Switch 係咪無中文？

所以我玩左兩次
一次慢慢玩，一次衝住玩解野

恭喜！

養狗

玩開正傳 可唔可以講下玩d咩

minecraft+牧場物語

連線得2個素材島
點樣可以開新島

第一個島 有2個大水池個謎題是玩咩

Switch中文版見到有消息有 但等緊都冇

係唔係漏唔倒水落下一層果個池
有無圖

想問，升到據點3lv，點令佢地自動播種
田隔離有間農具屋有箱有放種子

上巴哈見到人講
有無ps4版玩家講下會唔會咁？

先來說說自己遇到的問題，遊戲本身是用NS在進行，
當房間越蓋越多，遊戲的順暢度也大打折扣，雖然限定上限為100間，
但實際蓋到30間以上開始遊戲就會開始lag，不過不確定是否田也算是房間？（以目前來說房間總數34間+7塊田）
建議如果是使用NS的人，如果石板開拓任務完成後，不需要的房間就可以先拆除，不然會嚴重影響遊玩心情Q.Q

我試過係稻草人範圍內放

佢地識自己播種

沙灘果到？留意水面下係史萊姆個樣嚟
用沙灘旁佢畀你果兩塊磚換走左邊果兩塊（喺嘴角附近），令到佢同右邊嘅圖案一樣

看到

同問，利寶黑店要465

隻game 真係幾正，
有npc 陪住感覺無minecraft 咁孤單

請問沙田邊度有$420

想問有冇人買到switch版 問左好多間都冇

種子唔夠250粒點算
係咪一日唔起好啲田
主線就過唔到

係
村民有啲任務就係去搵npc問路搵種子 一定會夠

我都係今日玩到養狗

重過隱過正傳

近吉野家 藍店

如果唔俾早餐班NPC食會點？
同埋駛唔駛煮熟俾佢地食？煮野食好慢

屯門係之前有爸打報 唔清楚邊間

我淨係放d菜比佢地食
On9排隊食飯沖涼去廁所

唔係，慢慢玩
打打下就夠250,有時怪都跌

係呀

唔知唔俾佢地食會點呢 食左又唔覺佢地勁左咁

我都係岩岩100粒 重要唔禁收割

第一集玩左百幾粒鐘 好撚正 諗緊等2手定點 太多game未玩得切

第一集係都玩到百幾粒鍾 第二集驚你過300

畀早餐佢地食只係幫手拎多啲心心，你個town lv升盡後，其實都冇咩用，唔洗畀佢地食都得
後面會教你整一個廚房咁嘅嘢出嚟，到時NPC會幫你手煮，唔洗自己煮
不過佢幫你手煮嘅同時，亦都會食整好左嘅食物，所以要定時去個箱自己攞走，唔係會畀佢地食哂

第一集係咪出過pc版～？

隻game越玩越正，素材島個設定好好，解鎖左之後可以無限用木頭、草嚟整嘢，好方便
同埋班居民會跟你一齊去無人島，不再好似第一代咁孤單

深水埗豬點有 但498

想問主角有無得改名？

我之前試玩求其改左個名又引繼左

都係買ps4
仆街 諗住開黎試一試無左6粒鐘

我之前都係咁，所以正式版果陣又重新玩過，改過一個新名，但係改果陣佢寫話之後係有得再改名、改樣的

信和買499
太急住想玩買撚左

感謝 之後有無第二個髮型？

好似都有

想問第2集有無工房呢間房

工作台+箱+照明

定要其他？

Switch 係味冇中文版？

LM想買

Switch 無中文版

買啦 唔駛想

有無人種唔到蕃茄
我挖哂坑 擺咗稻草人 棟咗枝旱田枝柱
但係啲居民唔去耙鬆啲泥 我播唔到種
求解答

打大隻豬鼻半獸人，會跌十粒種子。
蟻會跌小麥種子

Switch都有中文？

Switch 出左中文未

有玩第一代嘅話有得轉返第一代個髮型，但第一代男角個髮型好柒，女角馬尾嘅話就幾好睇
不過我暫時未打到可以轉髮型 or 改名

講開又講，有冇人用緊女角，打到去第二章
事關有個女村民，成班大隻佬喺到為左佢爭風呷醋，但條女淨係送嘢食畀我，跟住班友就妒忌我，想知道用女角嘅話，呢段劇情係點
（但條女唔靚囉……雖然遲啲好似會著兔女郎裝 ）

確定個地點係within 據點範圍？
聽你咁講，根本唔關種蕃茄事，係直頭連地都未幫你耙
你試下就咁插草人，唔好放果條木，等村民幫你耙左地你先再搞

第一章收集緊三色花
想知幾時連得線

好正

點解起浴室個任我起完都解唔到

點解會咁架

唔會有中文

NS無中文

完左第一章返到空蕩島後
但要有friend一齊玩先連到

跟圖起好未先？

劇情黎

而家開拓緊空蕩島

錯手將一粒綠草丸鋪咗起原本塊田度 哂咗好多格

遲d會有返

咁多人點餵得晒
成個鎮得一條女

跟圖完左啦,check左幾次 係咪要等條友用完定咩先解到個任

有冇得自動收割？

張圖彈返出黎未

同問

呢堆大隻佬

想問淨低果個係咩

去泥地就有大大舊

喊出黎

唔俾野佢地食會點樣

好似話無事

升得慢d 佢地食完會痾心心

搵到 蟻巢

請問有冇得轉左男主個髮型
好撚柒

覺得第一個據點太細
之後起晒啲劏房俾佢地

然後上網睇人玩發現可以向上發展，死蠢完全冇諗過

迫我買ps4

帶帽

如果向上發展, 入室內個鏡頭會拉到勁近, 咩都睇唔到
又無半透明視覺

係邊個位打
想要包心菜種子 打極都係泥手 大粒版屎萊母 蟹

你整到香港個d劏房單位咁梗係啦,要樓底夠高+面積夠大先得

唔明咩意思 我依家係接完個任起左個浴室,但搵返條友傾計個陣佢係觸發唔到完成任務

係咁搵條友傾計,佢每次都淨係叫我起浴室,問我起完未,心諗,起完十世啦

其實唔畀d村民食野會點?成班蝗蟲咁撚樣食撚晒我d野

你肯定跟足晒?

岩岩先儲完種子 你都幾快

門口個罐有冇漏左？跟圖起好就自動完任架喎

我而家都無俾 佢地成日叫肚餓

我都玩緊幾層

咁你應該未完成 爭少少 細心睇下

狂煲
停左主線起緊空蕩島

上一集會同你講條村個範圍 禁地圖會黑左
但今集好似無 要靠聽音樂黎估

D雞有冇得食

係 我會放條柱mark低
向上向下發展

我都係咁做 明明記得上集有

有，岩岩比隻鬼劈死左變左雞肉

左上角心心隔離唔係有村莊lv顯示架咩

如果走出左條邨既範圍就會無左

原來可以咁？因為上集會講明你條村有幾大

有無辨法比怪襲擊時唔會爆建築物?
一定要用金牆?

溫馨提示：第二章，喺香菇群生處個傳送點左手邊，炸爛塊牆會搵到好多金（圖中睇唔出咁多因為畀我掘走左好多）
唔知係咪隱藏要素嚟，定可能之後都有劇情敎你搵到呢到

之後劇情要搵金礦礦脈 會有提示去呢度

冇咩所謂，佢地照樣會做嘢，佢地叫餓唔做嘢嘅時間等於佢地排隊食嘢所哂嘅時間，所以冇分別
佢地只係我嘅奴隸嚟，唔配有食物
再起埋劏房畀佢地住

你完成左嘅話，幅設計圖係會消失的
如果未消失即係未起好，你去個浴室按中間個pad會提示你仲差啲咩

今集太多村民，每次響鐘都黎幾件
滿足唔到住屋需求要訓地下
每朝排食飯排痾屎排沖涼
慘過住香港

今集得一個save
我唔敢亂掘亂行，有bug卡關就仆街

想問一問 每個島個據點係咪長用？
定之後啲居民會去晒第一個島？

想起靚一個據點但又怕之後根本唔會用

我放哂啲床係同一間房

屌你老味 停屍間咁

遲d會有個師奶都著兔女郎裝幫d牛頭佬按摩嫁啦

有無人可以話我知multiplayer係點？有無得一齊做任務？

一共三個島係有據點（另外就係自己個島 中文譯好似係空蕩島
每一個島完左之後會有一批人跟你走 但唔係全部 會有幾個留係度繼續生活同寫信俾你 （你可以隨時返去原本個個島玩 搵寫信俾你既村民 佢地會同你講一啲部屋配置叫你係自己個島試下 （係架仔gameplay睇到嗰啲原本留低既村民好似可以去埋自己個島但我未玩到太後唔知係咪真係得）

呢個島起完浴室要主角改造牆壁換玻璃 痴撚線

想問下隻GAME 要去唔同島重新起個城幾次, 會唔會覺得好挫敗~?同埋會唔會好高重覆性

我都係咁
仲細過你添

溫馨提示，第二章，喺熔岩湖傳送點果到向右行，呢到有水之羽衣拎，可以減輕熔岩傷害
但點解會係女裝

第二章我已經放棄左
由得班人訓地下算，太多人

每關有唔同主題，唔會好重覆，咁如果起食訓痾嗰啲都覺得重覆就冇計
而且今集仲可以返去探佢地同佢地upgrade，起左野啲村民又真係會用

俾起第一集，呢方面人性左好多

1島除左紅同黃，仲有隻係邊？

佢要我比三個火盤提class
我比夠10個
Lam過火盤先好訓

我反而搵唔到黃色

想問下農家之倉庫個任務點過?明明跟足佢啲野起，都過唔到

起左出界？

唔明

太大唔得?

間屋太大，我記得呢個任務有要求間屋大細

睇清楚人地要求，人地要小型倉庫

係

爽

check左好多次冇錯,應該中左bug,我表示已經癲撚左 決定成條村全部起浴室

so9sad
但咁你張設計圖即係仲係唔係到？
係可以拆返張設計圖出嚟再起過的

其實你會唔會連設計圖係咩都知……我懷疑你根本冇用佢張設計圖起嘢……
你係咪冇放到張設計圖落地

好仆街

正 可以俾心機整

紅係邊呀 我得黃

又好似真係齊晒

點樣拆返出嚟再起過 求救

係,最慘呢樣 一路以為有咩錯,check完一大輪都搵唔到,晒曬時間

我地講果張設計圖唔係menu呢張
而係佢一叫完你整之後，你身上應該多左一張紙，張紙放落地就會形成一個陰影，提示你要點起
如果你身上太多嘢，可能去左你背包果到，你去搵下有冇

我都覺得奇怪架啦，上面啲人問你張圖點，你仲話唔知人地講咩 然後又話自己check左好多次，但其實你放完圖紙落地之後，按中間個pad佢就會話哂你知差啲咩，所以我都幾肯定你係連設計圖係咩都唔知

我明啦 原來拎完圖紙仲要擺低先起到

sor搞咁耐,自膠返

咁又唔洗sorry，多謝提供笑話就真 仲要起到成條村都係浴室 你自己諗返係咪都笑死

試下可唔可以用八塊磚困住叫你起浴室果條友

好無人性

竟然係咁

我都試過用磚圍住左個人
佢係唔識得自己跳番出黎的
不過過左個大既劇情就得

唔記得 都係d洞

馬尾

女主就小雲 男主就超2

D種子種一段時間後就會消失 如果間唔中起返出黎 再種 會唔會reset過

琴日斷斷續續玩左一日，都仲未搞掂250種子果個任 幾時先爆機自由活動

應該隨機消失

1島完左返空蕩島先，仲要開發下先

今集又係4關？有排玩

好似3個島，我都係2島，不過真係有排玩
會瘋狂起野

想買隻一手周圍都無貨

空蕩島上面係咪冇分邊度係村架

好想專心玩牧場物語 拯救世界呢d 搵其他人啦

咁正

見到炒價460

唔清楚，但我見好似有分Area

佢劇情都幾cute

仆你個街，一夜回到解放前
連prison break都玩埋

今集都無世界要拯救(好似係)

有
分左唔同開拓地，每度擺嘅人有限
巴哈啲人話設施離塊板太遠啲人就唔會用，好似耕田同煮餸

去左188間 今日翻貨 $468

炒價唔入啦

啱啱成功逃獄，暫時得呢章係覺得唔正

4 個島啊~
+ 有個席德要救

令玩家體驗自由起野嘅可貴

得番個拳頭

果幾粒包心菜我慳住食，成日mon住個體力驚用曬

唔知等到幾時

有無人知呢粒係邊
反轉咗成個島都搵唔到

試下入多次個島
所有素材都係隨機出
今次搵唔到就係冇

唔該大佬

468係官方價

可以用平底鍋煮熟左先食，可以加多啲體力

我都係，但都盡量少食，留返打boss用，點知boas咁易打

我夜晚去搵大錘子果陣…唔小心跌左落海……
我喺個海到係咁掙扎，又冇得傳送，又冇料畀我起返上去，屌

死左得唔得？

喺海到停留得耐會有隻好勁嘅水怪出現，海龍王咁嘅樣，我得件爛鬼衫又赤手空拳，佢一個水龍捲一吸我就滅團
跟住就殘血出現喺水邊……但個山勢係菱形咁嘅分佈，即係冇素材係跳唔到上去……喺個山邊繞左好耐先終於有位上到

士多啤梨！好似蕃茄咁用木種

有冇人係金字塔入面起野 系統判定唔到有房間

想問肥料點整
蚯蚓個任務要施肥

上淘寶千零蚊買個流動式既mon玩
可以駁ps4

如果整二個沖涼房 班友會唔會識分流

試過 唔撚識
成班村民排死一間沖涼房
有4個花灑既就唔用！！！！！

有任務叫你起公廁
喺個馬桶入面攞

起個公厠順便起埋做𡃁妹既私人房間

咁那癲 但如果食野佢地又識

死女包人仔細細學人住大房
完左任即刻轉返做自己名

remove play 落電腦唔洗錢

馬桶拎完點施肥？駛唔駛再加工？

個任務叫我去第二個島 用風之披風發過去
但我個書包無呢樣嘢 可以點拎？
定仲要觸法劇情？

跳落山撳 O 制就會自動開

搵咗勁耐 以為中咗bug
唔該巴打

要合 花肥白色一包包

搵山洞個半獸人教你合

好彩賣緊$528

好多game鋪都話無諗過咁好賣
撞正Bio2拎得十幾隻

過多兩日先再睇睇幾錢
炒到咁鬼貴

比想像中好玩

大埔藍店$448 目測仲有一隻手數得晒既數量

哇 我買420

Psn版係咪會多D合成配方～？定係一樣～？

大埔 恒星？一分鍾前468

好似一樣

我開賣果日lumch time買468
買果佢先開個紙皮箱拎第一隻比我
問佢訂左幾多, 佢話廿隻
我同佢講好快d訂多d, 今集應該好多人買

過左監獄島，但去返之前個礦石島仲有個「解決礦山的問題」既標記喺地圖度
係咪中左bug ?

自膠左，應該係當初要用炸洞，但我自己掘開左，放返一個炸彈就冇左

邊到$420

黃色圖騰係邊拎 搵極都冇

呢集人氣同第一集差太遠lol

信和今日仲係468

468先係正價，個個都以為係炒價
唔信自己去ps store睇

係一島離城亂走，見山洞就入，會搵到

psn多一個眼鏡配方

完2島

第一集好玩爆左機
Psn 版有連dlc 但唔知dlc乜黎
有無人買左組合包

戈

頭先試左,困唔住佢

然後依家為左起棵樹拆返晒個幾間浴室

搞我咁耐,最後拆晒佢

第三個島啲建築規模越搞越大
啲人仔起到冇停手

整按摩室搵唔到棉花

喺地底湖果頭有得採，個傳送點叫咩我唔記得左，你開返地圖果陣，有一個特別多藍色嘅地方
果到有好大範圍都係水，啲棉花喺牆附近生出嚟，好唔顯眼

Dlc 只係多左formula 同一係system 不是追加劇情（日本網話）

都幾靚喎

賣咁貴竟然唔係故事

其實有冇得搬樹返屋企？

你指起出黎果棵定本身果棵

正常街邊樹 打爛就變木

有得用橡果種
島一係d磚樹上面有

千年大樹既話可以試下用手套一層一層拆出黎再砌番埋佢既...
(仙人掌得)

有冇啲門係三格架？限左兩格好樣衰

開賣早鳥430加廿蚊有印仔
468係咪見反應好提高左

沙田420有埋印仔

想問巴打們印仔係咪姐係CODE?
準備諗緊入手

今集有無咩隱藏要素？
我記得上集d 山洞好多隱藏野

遲D會有

種野果個島真係好長 之後兩個島係咪會短d 嫁？

唔係 真係印仔

差5多

新人留名
連玩左3日到主線第3個島玩左陣
覺得守城呢part好好玩
ps.終於可以整馬桶唔洗痾係個壺度

想點樣

巴打好有心機起欄杆

要救上面個兩條友係咪要劈樹

玩到上曬癮

第二個島啲肌肉男好正

遲d又要種番樹黎整遊樂場

起廁所個任做完
之後隻蚯蚓叫我整化肥
但D村民都唔去廁所痾屎,點算,係咪中BUG

你入果間野果陣係唔係show廁所 ？

SHOW超小型廁所,冇起錯架

係側邊疊磚跳上去就得，好似一堆樹既樹頂係企倒

試下其有位再係？

我想買switch版都無哂貨
仲炒到上$498
買唔買好

早買早享受 遲買平兩舊
仲有個新年假期玩

我最淆係買完話出中文版我就真係要撼頭埋牆

Switch好似無話出中文
就算有都唔係即刻出到啦

快撚啲買完新年可以日日玩

會唔會係d村民行唔到埋去個痰罐度？

係無講過NS出唔出
但係無講過唔出
咁先最煩

最後決定等多兩日
唔想硬食炒價

問下game鋪 ？
你果陣都係咁問

走咗啦
頭先無問到

買左 499
聽到d背景音樂 睇到d字體 抵晒

愈炒愈貴

有冇畀嘢人地食呀？冇食嘢點痾

有無人知剩低嗰兩個係邊

寧願上psn買都唔俾炒狗賺

第二章完左有笛可以幫手定位

請問二島喺邊度可以收集草絲

LM
今日$450 入手，聽日正式開波
請問有冇啲咩特別既新手須知？

利申 冇玩過第一集、minecraft fans

想買呢隻，但想買switch版，想問下呢隻game 洗唔洗要睇好多對話指示？

邊到買

見到標題有［PS4/SWITCH]
其實係咪得PS4
Builders 2 喺SWITCH 好似連唔係中文版都揾唔到

沙田

我見有人話沙田$420，你黎沙田買既話或者黎到再格下價先，都係得嗰兩間舖

坐監好悶 搞左成粒鐘

上集比人話太短 今集玩到你驚

近吉野家果間 420連印 （首發日）

有 但要499

第一集都好似係得PS有中文

教學關黎講未免太長

種250棵 ，分三次起樹，分三次拎種子

教清楚d呀嗎

上面果個係枯枯地既樹，去D枯樹堆搵，高瘦果隻
下面果個唔記得，係唔係D種野果D

家姐竟然唔跟我番去荒島

得佢適合做我老婆

我做第一關果陣柒左無接細任就自己狗衝去一個人起大樹

有港女屬性嘅細妹蘿莉跟你喎

之後仲有其他囡囡

你唔係幾千塊自己黎呀

我嚟左 part one 先知佢地班友會幫手，part 2 3就坐埋一邊食花生啦

遲下有個仲大加油

起間房比佢就跟佬走，自己家姐都唔理

我玩到黃金酒吧Part 1 啦

三島d女先高質

爆機後我可唔可以接家姐番去一齊住？

第三島起堡壘先叫大
自己起嘅話人都癲

我都玩到三島 席德就黎做魔王
不過dqb應該happy ending

Switch 冇中文版
唔識日文玩唔玩到

玩到

有D任務要睇清楚個要求
強烈建議玩中文
1來理解劇情
2來解任務

個code入左唔見有配方既？？

中文啦 ps4版又順過ns

係空蕩島個工作台會有果幾樣物品

邊度有？

沙田岩岩睇430連印

大埔

點解你哋搵到
我搵勻港島都無

玩完第三島先知道可以帶寵物入隊

有咩用
淨係知狗可以幫手搵種子

去到新島d野唔見曬 要係邊到攞番

你講空島定劇情

玩完新島番自己個島就拎得番

玩晒成個島嘅劇情

多人模式 有冇得一齊打主線

No English version???

留名 尋晚入手第一個島耕左幾個鐘田

決定呢兩日清埋佢 開開心心玩自由模式

終於爆左機
可以專心起樓
但係刷草原種子同橡果真係好嘥時間
本島又冇
去素材島刷又儲唔到屎

Btw，塊拉之鏡攞返黎原來喺第一島有用

未玩過 其實玩咩？

我有玩過mc 姐係有故事嘅mc?

有條好㩒玩既主線，會逐步教你做野（有玩開MC 其實好多野唔駛佢講都識）

主要同MC 唔同既就畫質靚d , 有 NPC 陪你玩
有實際功能既房（起廁所 d NPC 係真係會坐上去痾屎）

連線系統方面要考慮清楚，佢唔似mc可以一個大ser 個個入去柴娃娃咁玩

（唔肯定）佢係一個做host, 3個fd 入佢世界度玩。即係要有人願意比你入佢屋企/ 你願意比陌生人入你屋企，後果自負，比我感覺係無fd 一齊買既話好大機會就係單機game

唔該曬

31/1更新

多左個自訂新島，暫時未能搬居民過去

原本個主島都未開發完

原來啲側邊位仲有咁多細島

Switch版嘅大家感覺如何？

你講素材島？
嗰啲係單純去掘野，一坐船走會成個島reset

新年好悶 準備入坑

今日入咗 時間過得好快 眨下眼就玩咗三個鐘

大埔邊間？我搵左好耐 冇一間有switch版

有冇人d npc唔識煮野食
成村得港女蘿莉妹妹會煮野食 其他人直接攞箱入面啲生野去食

係咁架
啲人分左好多種職業
有啲識煮飯，有啲識打仗

頭先夜晚八點行完，都係見$499 switch版
淨係記得一定唔係PS4為主嗰間

一出既第二日熱線有賣

希望再多d更新

有d識柯屎

叫你起超細廁所果條友 係咪想打⋯⋯

食飯柯屎沖涼無分工
次次一有人去就大家一齊去，大排長龍
心諗做乜9

影相係咪冇得擺pose? 有啲冇癮，明明隻game咁歡樂，啲角色動作又幾cute

起二個都無用先好笑

D村民㩒住個肚急到賴都死要排廁所
唔去附近解決

係咪放左二個罐都無用？
有冇人整一個豪華廁所俾佢地柯

未試過，應該要起N個細廁所？

我都想知

牛牛同貓

咩事~

本來仲想賣驚轉玩BIOHAZARD
睇黎我砌開拓島好似開心D

男 兔女郎

點解想賣？唔岩玩？

岩玩~仲好好玩tim~用左起碼40-50 個鐘
習慣打爆機轉下game

巴打咁快爆機

諗住賣幾錢

而加出左開拓島睇下係乜東東先
價錢再pm

會
你整幾個馬桶或者起公廁佢地識分流

呢啲變態佬我唔會俾佢上島

Ok，你有冇大約咩價，如果同一手差唔多價我衣一兩日去買算

無人島綠區d食物點樣同其他區share?

另外d 雞牛係咁生仔, 生到爆人口
有無得叫npc定期殺左佢?

你急去買左先啦
約交約分分鐘都成個wk(試過）

要自己搬材料去第二區廚房
或者第二區都擺農夫耕田

其實打到後期，有支笛，去素材島吹，就會話你知啲素材大約位置係邊

後期王城四格門都有

後期吹笛就搵到

最強武器獲得方法
先裝備破壞之劍126攻附加咀咒狀態，再去化妝檯換成可兩次攻擊的隼劍，就能獲得126攻＋2回攻撃的3星隼劍
利申，已爆NS版，發展緊無人島

原來有呢個功能

其實個主城劃分得太細
想起大D起靚D都唔得

係，當然你都可以探索四圍搵，都係呢隻game其中一種樂趣之一

你可以向高或向低發展 有創意乜都試下其實好好玩

屎坑係地底

啲日本仔係半空起條孖寶賽車賽道，再用架飛天車連線同fd玩，睇到我睇都突

眼都突

爆機後其實仲有好多嘢玩，解100房間可獲得神器建造者之眼，對發展無人島開山劈石都勁方便

好似係100房間，總之係起齊佢list上面嘅屋就得，起完拆返都照計

但我淨係想要三格

你講劇情島？
後兩關都算幾大

農業島

第一個島冇法子
爆左機有齊工具先返同佢起靚靚

其實有好多要素都係要爆左機後先有，新玩嘅建議衝左主線爆左先，之後想點起就點起

隻game好似冇3格門，你依家三隻細門，或者可以試下張中間隻細門改做柱，變咗左右兩隻細門睇下會唔會好睇啲

唔知點解啲農夫做做下野停哂手，有塊田係爬左一半之後就冇掂過，咁啱劇情去到冚家剷泥齊種樹，以為過完呢個劇情就會做返野，點知都係唔郁 依家有啲田一個個窿(未爬)都冇補返

ps. 講緊農業島

試下拎走稻草人再插過🤔

巴哈果邊好似話稻草人前後左右四格係NPC做嘢嘅有效範圍，當塊田開好之後，既9格x9格之後，就無範圍限制

上半比人炸完都冇爬返

成個場既布置，紅圈係第一幅圖既田，隔離仲朝幅開完未爬過既

喺個島起左間按摩店
三條仔即刻排完又排
入面肯定揼邪骨

因為嗰塊田已經超出據點範圍？
如果係的話，村民唔會過去架
以前我都中過伏
btw 巴打間屋好靚

你咁樣講一講我即刻試塊細田，佢地就郁 應該係我攞得太盡，啲圍欄出左界，thank you 亦感謝有份解答既其他巴打

馬基爾先生

有無人知咩事

間屋唔可以喺地盤範圍以外

邊度為止地盤範圍
咁而家可以點 再起另一間唔理呢間？

拆左佢向著酒吧附近起 or 整細啲間屋試下

我就係喺酒吧附近
佢比我個設計圖就係咁大

咁試下將個房牌擺到最近酒店方向，如果都唔得既咁要拆過搵新地方起

自宅

餐廳加温泉旅館

好 唔該巴打

你要將間屋起返係據點入面，聽音樂可以聽得出有冇超出範圍

幾好！但好似好密！
有無考慮起大範圍低密度成條村

想起個市鎮，不過要逐步嚟，呢隻game真係精神時光屋，起下嘢就幾粒鐘

暫時未有，好大機會冇

不過網上有好多日本仔嘅神人攻略，玩下試下就好易明，咁當然好似PS4咁有中文就最好啦

係 好多野想起，又怕破壞地型

所謂攻略唔係教你個關果種，係話俾你知啲塼可以點砌點砌，點砌會好啲，點砌會開到房間list咁解

磚

睇YouTube 有條日本仔直程無視地形，開山劈石

留名

仲未攞到個隔空放磚嘅能力

要解曬房間list先有

終於入咗手

歡迎

Switch 好似得日版

有無人玩左新島？可唔可以搬啲居民過去

我都係咁
整咗幾廿張飯枱俾佢哋開飯
但係唔知點用佢哋剩係喺頭兩張枱排隊食飯
有無巴打知道點樣分流

點解上天眷顧勇者 但唔幫佢打魔王

想問下長沙灣個頭有無貨

LM 玩到第三個大島 好好玩

明明有位但又唔識坐

點樣可以删野？

一堆廢泥 廢沙

咁好笑 我之前一張細枱四個位佢地識分流

其他格無放野食？

點攪？

識攪了

麵包太cheap唔肯食

日版玩咗成晚
唔識日文冇問題

水池D水流係咪有盡頭？
我想佢流遠D但，但好多時流多幾格就會消失
用個水壺又不唔到水
應該點搞？

易唔易白金

請問幾時可以連線
同埋連線有咩玩

玩到整河好悶

監獄島會唔會有生命果實執？

驚執漏野

監獄島個潛行任好煩
唔係潛行game玩潛行係

善用騎史萊母跳2格

過左啦 係果part玩到好燥，好彩過完之後d劇情好睇番

個水池 用石起 會唔會取唔到水

大家起屋時會唔會封頂？
唔封頂 落雨會入屋覺得好唔make sense
但封頂又好麻煩
兩格高好易撼頭

頂 啱啱見到條巨蟲跳咗入去

巴打玩到邊？

第一個島炸
玩咗無耐

隻game 好玩到連Anthem試玩都唔想開

好想買，但好貴

封頂會成日轉視點好煩

想點呀

左右要一樣
認真D睇 左邊少左2粒方塊

有無巴打指教下呢個點過

農場大廈
向高空發展

交差樓梯咁上，睇下可以起到幾多層

用水填滿幾個池佢

其實兩格高只不過係起房間基本條件，你可以起到10幾格高樓底都得，無限制話高過兩格就唔得

佢本身有一格泥係頂出水個位 我打爆左佢d水無流滿 點解會咁
我以為好似起水池個方法咁係出水位兩邊起高一格 但佢又唔比我起 無頭緒

你用個壺放水就得，唔駛起嘢

幾時先有壺 玩到第一個島隻狗帶路個到

無咁快，我都唔係好記得幾時有

咁遲下再翻黎解

就好似我呢間教會咁，有十幾層高，房間條件一樣成立

［img]
浴室加温泉

厠所

洒吧

［img]
噴水池

餐廳

染料工房

以上全部都係有頂

浴室温泉

噴水池

巴打你有冇休息夠

唔好爆石 你爆石佢水流唔夠力

你將石放下一格 斜度夠水就會流滿

我都係破壞神一族

入手，玩到一開始收割完小麥，周圍爛地咁款

點搞?

第一個島蒙佐拉，個據點係咪可以自己砌大佢 行幾步就話我出左據點

巴打好有心機

冇
想搞大project 返自己主島

本身鍾意砌lego，所以好啱玩

日版一出我就入手啦，爆左機都好耐了

呢隻game要煲，慢慢玩慢慢起，果種成就感先大

始終都係爆左主線先，隻game先係真正開始，主島仲有好多任務俾你做

邊度可以打到大量肉餵狗
好on9，啲狗唔keep住餵會跌心
5舊升唔到10%，兩隻要百幾舊肉

呢條日本仔應該幫到你，大量生肉入手

佢啲攻略好正，可以參考下

啲日本仔痴㗎，地底全自動機器人農場

Btw唔係好睇得明，我試下跟佢咁起

突然覺得唔係玩緊同一隻game

殺人機械又唔駛食，無人消費冇意思，得個儲字
我都係喺餐廳/酒廠後面種，農夫收完放入餐廳個箱，旁邊再擺廁所一條龍服務
但我發現啲人仔有時會去酒吧等開飯，但無職業會擺飯（or酒水）入酒吧個杯，旁邊酒廠成堆啤都唔攞出黎 ，企晒喺度嗌肚餓

或者試下呢個都得

佢係主要用農作物整染料

隻兔仔主要係草地生成，你係草地上面放陷阱，局佢係入面死就得，我估

怪係跟塊地我明，我見主島放毒池就出毒史萊姆，雪地就出狼人
但佢點做到grind怪唔出陷阱範圍
好似啲山上成日會有奇美拉
呢隻驚又唔似mc咁插火把控怪
第二段片喺劇情島刷更加唔明，啲怪唔生喺出面

八寶袋先有得删

想請教吓
switch日文版有無得轉番中文？

暫時無，好大機會無中文版

礦場島起酒吧嗰到
我差兩份餐具
但我無原材料 「土」
點先可以搵到？

奧卡姆爾島既草絲可以邊到打

無嘢啦 啱啱搵到

個亮亮島商人究竟係邊

入去百景度刷
唔係商人就出去再入黎
最好騎住殺人豹搵，跑快啲

過左第一島返空蕩開發緊
我個農家食堂唔知搞咩執執下位變左飯廳#(o:2#ln

搞左幾粒鐘先發覺甘蔗要用水圍住黎種

屌 原來飯枱多過3張就變飯廳

論中文嘅重要性

好好玩，玩到唔停

我中文版，冇為意miss左點種，以為太大雨淋到枯晒

依隻驚都冇幾句對白已經
巴打平時玩開咩驚練到乜都唔睇，真心想知唔係串你

我強迫病發作

咁啱飛過龍姐 蕃茄我有追post睇到要插碌竹種架

呢隻嘢好鬼中毒
起好啲間睡房都搞成粒鐘
啱啱起埋浴室靚到呢

我啱啱玩到南瓜 原來咁多巴打新入坑

精神時光屋

Sor誤會巴打

巴打好癲
我玩咗3日 呢家先開2島
唔知今個星期爆唔爆機
開自由mode起嘢

完全冇諗過買，睇完衣個post走去dl試玩，咁就搞到我

值得

係，呢隻第一集我都無玩，呢一集一玩就沉左落去

係，爆左之後先開始，好多起屋任務，同有啲道具要你爆左再完成佢啲任先會俾你，真心建議新入坑巴打都係直衝主線先，之後先入正題

請問學起小麥田係咪第二個島？

同意, 衝主線時d建議實用就夠
你解鎖多d item之後就會想改, 一路係咁改, 有排都清唔到主線

爆咗機之後除咗起嘢
仲有無咩特別嘢玩？
巴打可唔可以講多少少？

想買switch版方便幾時都玩得，但係唔識日文...

係呀
去街又玩到，訓喺張床又得

唔洗太擔心
睇唔明任務做乜
可以上網搵攻略 一大堆

故事就無, 但可以解成就, 等dlc

我都想，因為冇中文我都係揀返ps4，有啲對話好正，冇中文睇會miss左

空蘯島仲有好多看板任，終極道具就係建設者之眼，有左佢起嘢會方便好多，仲有幾個素材島係爆機後先去到，果幾個素材島有boss打，打贏有特別配方同特別裝飾擺設攞

本身見佢SWITCH有出好想玩
但係SWITCH 又冇中文
唯有放棄

無分別㗎，人哋小學生都玩得掂
唔識日文都指足晒你點做

又細至大，紅白機至PS4 ，switch，日文game都睇到慣曬，需然都未係幾明佢講乜，不過都係照玩

想問下草原原素去邊個島收集最多，要打造綠洲，要整好多草原丸子

第一個素材島打怪我覺得都收集得算快

爆機後攞到建造者之鎚，直接打草原之土就得，唔駛刷草原丸子

有冇巴打解救
請問啲農夫點樣自動收割呢？
已經用木柵圍住，裡面亦有一個收納箱。

感謝指引。

木柵有冇出入口？主線劇情定空島？

我明呀
但係PS4 玩完BD1 之後就上左癮
始終睇得明劇情可以享受好多
因為我知自己實會沉呢隻GAME 船
一玩呢TYPE GAME 就玩到唔訓

主線啱啱學完水種庶
木柵亦有出口呢

基本搵材料呀
點行下一步任呀都無問題既

但睇得明故事代入感始終高啲
所以都想返工果陣坐車拎出去玩

稻草人擺入面？

主線仲係有好多限制，咁可能超出據點範圍

我都想switch有中文

都喺裡面，我諗可能未學到吧，多謝大家

喺素材島搞到無限四種礦物之後去密舖三島

明同唔明個故事個感受真係差好遠，依家真係返唔到轉頭

痴線

啱啱買驚入坑，好期待

我都剛剛買左

礦島酒吧老闆話講個好心酸既故事比我聽，聽完我覺得恐怖多過心酸

故事內容：從前有一男一女，個女好鍾意個男，但個男既好似係太有吸引力，所以好多人都鍾意佢，之後個女仔唔妥有咁多"情敵"，最後隊冧左個男仔再失埋蹤。

搞到我依家入礦洞都驚驚地

又通頂了 食好定訓好

死神好煩

有無地方ps4 版平過400

放新年假可以狂玩了

呢個係主綫任黎

想問下主線打完之後，係空蕩島話聽到有人叫救命，叫我用回音笛黎搵佢。但啲牆打唔爛，有咩方法可以入去？

有神快拜

藍色開拓地 班NPC自己起城堡

但好像卡在係59%
之後成班唔撚起野

無攞過箱入面的野

係唔係有咩野要做

2個次元

果堆幾百Like的建築都未必搞到出來

你唔夠材料，夠材料再放入個箱，佢哋會自己起

有需要可以參考下

係咪要打怪 記憶中起到一半有人打個島 跟住要拎啲嘢守沙灘

新年快樂

空盪島起城堡卡關
佢個王座之間起三四層都唔成立既

錯左咩

奧卡姆爾果條龍打完係咪唔會復活? 我重差1個龍鱗整裝

每個素材島都有龍打

太大？
>150格唔會判定做房間

真係太大

250種子卡咗半日都未解完
搵30粒種子任務又係

認真襟玩

今日買左

今日白金左bio2 想買新game黎放假玩
睇各位巴打玩DQB2玩得咁爽 都好想買黎玩
唔知有冇巴打考慮放俾小弟？

已經睇左上面個cm都唔get 差d咩

我想問道具店點樣先會賣野

個個都玩緊點放

今日作品，道具店

上層道具商人房

下層店舗

賣嘢方法，將商人用村民名册移去你有道具店果幅地，佢就會自動係夜晚賣嘢

點解去翻第一個島整唔到餐廳 明明已經痴埋左簡約廚房同飯廳

你試下起一間屋然後再間開兩邊，中間要有門互通，睇下得唔得

今日買左switch版，想問下d金幣有咩用？

同大鎚怪換嘢同蓄夠一定數量強化道具

睇落好正
決定入坑玩

你既決定係無錯
我買完日日放工都玩到停唔到唔想訓
放假可以有排玩

隻game好撚襟玩 等人放都要等耐d
不過總有大買左覺得中伏 出公海搵下啦

如果係屋企倒岩漿要小心啲
我諗住話圍起啲岩漿
點知圍住佢啲石溶左又變岩漿，越整越大搞到一發不可收拾

核災難咁

仆街玩到4點
老母又一直執屋唔多覺

係空蕩島點解有d設計圖拎到出嚟放好似水池呢d
但係有d放唔到出嚟 e.g泳池/酒吧

新手入門，點解隻狗留係個島到唔走

隱藏劇情黎
第三章某個道具對佢有用

講錯
應該係第四章，第三個島

左邊嘴角

我係空島整到係個個島整唔到 突登起左兩間 唔起有無影響之後劇情

第一集有一樣唔好既係入左有屋頂既屋之後唔識自動較視角，第二集有冇改進？

有，會自動轉視角

我反而睇唔出個"自動轉視角"開同熄之間既分別

而家玩緊第一個島，游游下水有隻怪會出水龍卷秒殺我，可以點搞

後期你可以虐殺佢

佢唔轉，你咪睇唔到屋內環境囉

有冇巴打指教點solve？

過左呢一個 你就明呢d小遊戲點玩架啦
我勸你自己試下先 我玩到第工個島都未有一個要問人google答案

屌 你舊磚執去左邊

唔好意思，呢個島爭呢個未解，
驚執鬼走咗粒磚

剩係農夫島都玩到6千幾個心， 你擺左幾多時間落去

建築驚都好多狂人

佢哋食麵包都食到成屋心
見水就潛見山就跳
好易一日

想問點解唔識耕地？
係咪離個市中心太遠

就係得一粒郁得
左右柱都擺過
頭都㾗

你比一比個地圖位黎 我返屋企睇下我solve左未

唔該晒

正路係有多粒磚比你擺到兩邊同樣高度

咁我一定係整唔見咗一粒，仲要附近冇粒一樣

我諗都係因為塊田出左條村，圍欄都唔可以出

故事村有範圍 無得大搞
想check幾大可以聽bgm 一過左就會轉

界限好似只有2d 高度無限制

仆街 好撚想返屋企起屋呀 走得未呀
點解要逼我睇保良局

遲d有得整呢隻磚 你一係等到個時先解返啦
如果係遊戲完美主義者就辛苦你啦

Ps4係咪買日文版（盒面日文）入到遊戲都有得轉中文？

Sorry 新入ps4坑咩都唔知

想問下返空蕩島起創造師城堡個任，點解班NPC起起下又唔起 而家卡住起59% 個個起度行行企企

我見個城堡又冇設計圖，幫手起下都唔得

有咩方法殺炸彈岩 而佢唔係自爆死?

監獄島悶到pk
快快手過左佢算

其實點解唔衝左主線先慢慢起嘢
爆左機之後又多道具，無人島又無咁多限制，基本上你鍾意點起都得，真心唔明點解要花時間係故事主線嘅島上，提提你有陣時係故事主線嘅島上起啲無必要嘅建築物，咁做可能會卡住主線推唔到

用鎚扑佢

有故事跟住比較有心機起
返到主島反而無咁多idea

你係日文版
材料唔齊
故事要再推先會起

中文版，打造雪原同埋起陷阱打怪兩個任都100%咗，無顯示要咩材料

係咪你搬咗粒返村起嘢

爆左機都唔係零故事，無人島班奴材都仲有好多要求要你跟住做，不過就無話邊度唔起得乜又或者邊度會起出界，又唔怕卡主線又多啲素材同道具起嘢，就多啲發揮咁囉，各人有各人玩法，你玩得開心就得

咁可能要推故仔先可以再起

如果係爆左機返無人島個雪原，城堡佢係只會起一半，之後就係你發揮創意嘅時候喇

主線？已經打完戰爭島，之後席德唔見咗人 又無hints講要去下一個島

原來係咁

席德係地牢，我爆左太耐唔太記得點打

啊我明喇，你係最後一個區域未打
果度係虛空結界，席德係入面
怕劇透都係唔講咁多喇

好似冇提示要去 啲npc好似又冇支線任

呢段攻略應該幫到你

第二個島要騎戈頓開路個一段

我一開始無為意有隻npc叫我跟住佢
一野就傳左自己落地底
戈頓會跟住傳埋過黎
只要唔去指定地點就唔會觸發戈頓無力既劇情
可以無限用

張圖寫要等佢地起度80% 好漫長

佢起到60就停
然後有劇情會變80
起埋王座之間就完成
進入最後劇情

隻驚都仲有d bug
有次咩怪都無 但明明係戰鬥村民都縮埋一舊話怕 變到0勞動力

今日掛左成日機，仲差少少佢地賣夠500件貨攞建造者眼
玩下個磁石開關，真係好鬼好玩
好容易整到自動門，簡單過Minecraft 好多
又有得叫村民起屋剷地，又有素材島唔會食ram
依家睇返Minecraft改左咁多年一啲user-friendly都冇

玩緊第二章，覺得隻巨魔會死

講句公道話，minecraft 既紅石電路博大精深
係因為自動門係大熱門裝置，其他game先簡化左自動門既製作

唔關紅石電路本身嘅複雜度事
如果我想要喺Minecraft入面做個上圖咁，將多於一個唔係砂同礫石嘅block升降3格以上嘅自動門，要點先做到？剩係推一個block郁3格都整到我暈
出左咁多ver，mc要郁block都只可以用活塞推拉一格 （成幾年冇玩，唔知依家）
要靠玩家整mod去補完，每次update又用唔返

就算俾神人做到部計數機出黎又點

玩完第一個島返去空蕩島
佢叫我起森林 但係已經冇哂森林丸子 又冇得自己整 點再拎到？

仲係卡住起59%

打左登島啲怪未

打哂，放完100個陷阱就開始打

等咗幾日啲npc都唔識繼續起 又你hints講下一步要做乜

你試下拆晒入面啲房佢

因為佢地起完丫露露會笑佢地on9門都冇

有得整，橡果加屎加草種子
去素材島打樹妖出橡果

仲有樓梯拆左邊果一半佢
還原返佢地啱啱起好果陣

拆哂都係唔得 露露一直都係得一句：席德，不要緊吧

咁露露評價過佢地起成點未？

好似冇

咁應該同你入面起左野有關
你真係拆晒房同門同樓梯？
啲料有冇放返入箱

仲有地板，用批盪刀將入面轉返雪地
再唔得真係唔知

真係拆哂

試埋先

起迎擊啲怪對出個海仲有架大海盜船起度 係咪我中bug

留俾你拆

座城堡真係起到碌柒咁
完全唔知點樣入手去改

得罪講句，主線故事真係唔好起無必要嘅嘢，你成塊地舖左咁靚嘅地板，可能就係卡住左嘅原因，都係果句，乖乖地爆左機先玩創意會好啲

爆左機嘅話，就扑曬佢再起過

開頭覺得露露勁港女
不過呢座城堡真係屌得好岩

最on9係佢起係山谷入面
擴建要開山都有排搞

用炸彈炸山

其實啲地係今日玩個陣先鋪 琴晚起post問個陣已經卡緊59%

岩先睇巴哈post 見到有人有同樣情況 係俾啲石block咗佢地唔識繼續起

真係有支樹枝block咗個位搞到卡住

唔洗重新黎過最好
得一個save位真係好驚中bug要由頭起過
解主綫果陣都唔敢起多餘野

發現就咁係草原起樹都過到

睇下呢條日本仔個城

日本仔真係好撚癲

請問我錯咗邊到
一直解唔到

唔係放，係挖，咁應該明啦

唔該

唔駛，我都解左半個鐘至知係挖

未爆機想問戰爭島d爆炸岩係點打死 好厚血

用鎚仔

好似我20年前小學做嗰啲推理題咁
冇提示搵答案

想問空蕩島整完河川之後 係咪直接去礦場？
咁空蕩島之後仲有無劇情推進？
我見佢遲啲仲有成列任務

起金字塔嗰到話要我去素材島(亮亮島)搵商人
我去咗個島，但無標示，係咪又要行哂成個島自己搵商人出嚟

一定會喺素材島個百景入面

唔駛理住，有得去新島就去
好似草原樹林啲任務，入面啲材料依家打會好花時間，去到第三個島攞到陷阱後可以掛機刷
解決佢地食痾訓問題就走得，就算唔整都冇問題

頂 我有一次上去個島見到有百景仲諗住睇人起成點好無謂所以無入去添

唔該巴打

終於爆機，之後返到空島，有個hints話用回音笛去搵個人，但去到之後個槌扑唔爆啲石，炸彈又炸唔開，可以點做

爆左機你就會明，跟故事推主線先

恭喜，隻game 依家先真正開始

有無人解晒果60 個空島任？有無咩特別嘢送

終極建造神器
可以隔空擺磚

紅山岩應該打得爆喎

卡關🤦🏻‍♂️之前拆左佢個細田，佢而家叫我加d肥料落佢個細田度，點整番個田比佢😢

擺返落去照加

試過唔得

好襟玩，玩左十幾粒鐘先過第一個島
D野求其起算，想快D推晒主線自己起野

點解自己唔識耕田 佢應該要d 土，仲要扒鬆d泥先得。。。

用手套拎俾佢

唔記得呢條係唔係主綫，學到肥料就走，返主島攞到批盪刀先返黎解任

原本個個係咁，我上網睇返，就咁係上面施肥就得。但而家比我扒左個洞... 想問下點變返嫁前個個咁等我clear左去

咪話返去主島攞到道具可以直接收旱田
依家你只可以逐塊用手套由據點搬過黎
支綫唔會有限期（好似係），你爆機先返黎做都得

原來係咁，唔該曬

我手殘倒左熔岩係自己個島救唔熄
各位巴絲有無計可以整熄佢？
倒水又唔得
吸又唔夠佢生得快

好唔好玩？洗唔洗成日刷野咁

買左3日，停唔到手
冇野刷，但要揾料起野

咁要解晒佢
個全地形唔識做

唔可以用水 ，佢唔係Minecraft
我之前就係咁瀨野要再load save
岩漿有一個特性，就係只會溶所有喺岩漿之後出現嘅實體方塊，除左紅山岩不分前後都會溶，方塊一溶就會變另一個岩漿源頭
所以唔可以擺方塊圍住佢，因為之後擺嘅方塊只會俾岩漿溶
而岩漿一遇水會產生新方塊紅山岩，岩好快又會溶，越倒水只會越變越大

對付方法係由源頭開始逐下逐下咁筆走啲岩漿，你會發現啲岩漿其實冇破壞到野
不過如果倒左落海，就睇下有冇得load返未倒之前個save

要細地圖有唔同圖示
正常流程應該已經有20種
再去素材島攞血池、岩漿、毒池返來，再唔夠舖埋木地版、魔王皮、紅砂

好似咁

一陣試下先 thanks

好玩到不行了

新手想買但之前買左1 玩左幾日冇玩
而且都冇朋友玩呢隻

佢已經攻左出海
咁我剩係筆左岸上面既熔岩算啦
外面開始變火海

唔該哂巴打

2島修復坑道果個任其實係做咩，長期卡左係35%又唔知點修復

剛剛買左，打到隻Pk狗出黎之後佢狂走唔理我。究竟要點先收到佢？

落地底中層粒指引珠附近有批怪 隊冧晒佢地就去到新area

搞掂左呢個任啦終於 仲差賣嘢又係有排

想買
不過長期價格高企
定係468已經正常？
定等吓先？

慢行去佢背面㩒o

請問幾時先可以連線？
岩岩過左蒙左拉島 起緊運河

玩過第一集
呢集有冇得溝女？

想買 但有個連2個DLC
我想問係咩黎?

後近佢，行近少少隻狗已跑走。狂按A都冇用，係咪有咩未做......

慢行喎，唔好推盡個磨菇，一係就逐格慢慢un過去

少貨多數唔會平得快

468 官方定價，好似係

再加上日本game難跌價
個人意見

終於成功 謝謝你！

想問下面家邊度仲有得買？
呢兩日行旺角見間間都冇

是日作品，温泉旅館，建築中

沙田438，得返1 間有

係空洞島，起完金字塔，仲有要打造綠洲15個，但點解整咗5個之後果d都冇count到？

另外，夜晚果隻鬼係咪殺到隻牛？

水入面嘅綠洲係唔計數，係，隻鬼會殺牛

你試下郁個磨菇少少，見到有個行既動作（唔係走），就係用呢個動作就行到埋去隻狗度

PS4中文好似係sony自己做，NS出中文機會好微

佢要求啲草地圍住個湖架，是但起草地唔當係綠洲

綠洲要金字塔外邊個水池先計

畜牲會俾鬼殺，要圍個高牆飼育屋插火把保護佢地

由湖向外鋪啦！

sony 中文化部門

晒咗d屎，每日得幾粒屎，又要草過

我之前又鋪錯，之後唯有起多幾個廁所比佢地用，分流儲快啲，好似係

任記做翻譯作品又少又慢， 你慢慢等

無中文都比個英文版玩吓吖

英文版隨時等多9個月

乜都冇，樣樣都自己規劃，好勁

等唔係問題，問題係都唔知有無

NS 版真係唔敢講

真正空蘯島

其實都係一路起一路諗，拆下又起下咁，爆左機無咁多限制，可以亂咁嚟，比起日本仔真係小兒科

好想起到D靚野但係自己藝術天份唔好

痴左綫
玩家先係破壞神

你係東一舊西一舊咁定係整到成個渡假城咁

真正既龍珠精神時光屋

班友真係好癲

已爆主線

打算每個區 玩少少主題創作就算

戰爭島好好玩，爆左機之後係咪冇仗打架啦？

其實無乜規劃，紅地同藍地都未攪過，全力玩左綠地先，仲有個新嘅無人島未去

隻game 真係好長

成日想做埋呢個任就停 原來係停唔到

玩左幾日先去到 金字塔2層

想問下 粉色樹點攞
島仔見過

但又攞唔走

要有建造者之鎚，爆機先有，或者用普通櫻花放上火燒變灰，再對最普通果隻樹用，就會變櫻花樹

建造者之鎚作用係扑乜就變乜，扑草會成棵草俾你，扑樹就成棵樹俾你，唔似普通鎚咁扑樹變木頭

收集素材會方便好多，但就背包會好易爆

房間配方係咪要自己試出嚟

係，你可以自己試，上網亦有好多攻略睇

隻狗嗰度，每次行埋佢都跑走，搞咗好鬼耐都仲未得

慢行(唔好推盡磨菇) +背後

當啲暗殺game咁玩

包皮！！
係咪堅值得買 我部switch鋪緊塵

呢隻game真係好長…長到有啲想棄game

溫泉旅館落成

大門口接待處

男女更衣室

室內公眾溫泉

二樓私人房間及更衣室

二樓私人溫泉

呢個屋頂最花心機砌

係 佢個劇情太拖，本身好想悠閒起下野
點知要挨幾十個鐘劇情

我又唔係好覺長，可能我日文版，加上都幾好玩。最後仲有少少感人，整體幾好喎

除左監獄島，其他都好玩

係，監獄島呢段我都覺得比較悶

咁你真係玩得好慢，dq11主綫劇情都先係幾十個鐘
體感最耐係第一章搵種子等收割，之後係監獄島
其他幾個鐘一章，夾埋10零個鐘爆機

啲講究就真係花時間，賣500件貨要等20個鐘唔止 ，仲有配種又係好嘥時間

素材島温泉上面啲花瓣攞去煮會變灰
灑落棵樹度就會變櫻花樹

Switch版大家買幾錢

係玩得慢，頭一章唔熟操作唔熟個系統，搞左勁耐好影響心情
而家玩到城堡開始熟，暫時最有feel 係入獄前果段劇情

有無人成日中bug?成日都解左當無解到 或者接唔到任😑要重玩

打到去戰爭島，唔知點解個農夫唔肯去開墾塊田
明明間房已變咗農地

無

真係未試過

無做功課以為switch 都有中文買左先之無

對住攻略玩分別不大

想睇故事同唔係太鐘意打機睇攻略

我本身都係得Switch為左呢隻遊戲買左ps4

好好玩好正

打到邊？開始起城牆未？

如果確定塊田冇出界既話，咁我諗佢係去左幫你起城，起完城之後佢會返田做野，我試過係咁

第一次玩呢類game 本身都無咩興趣
係見係dq又以為有中文當睇下劇情聽下歌都好
點知

係咪switch版？
有個大bug連中三次要重玩
第一次種麥，時間應該開始日落，點知時間冇郁，麥種唔大要restart
呢個bug我第一次冇中，係重玩時不斷瀨嘢
之後仲有蚯蚓卡窿bug等等

switch舊電續航好差

收左隻巨像兵翻黎 唔係戈頓 有無得整勁佢?

呢D陷阱點先會有怪係室內出??
我已經圍哂水都無乜怪

呢個素材島d野係地底? 周圍都無又細 隆隆島

lm

係，個農夫衝咗出去，然後班士兵嗌肚餓

距離15格左右，屠場唔好圍咁細
殺怪效率影響再生速度，可能你個火陣噴得唔夠密
仲有劇情島唔係度度出怪頻率都一樣，我都係喺人地段片個位置起

Thx 已解決
厚機好鬼lag

地深探險記 我行到頭都暈，超多分叉路，仲有成唔知2-3層地底

回音笛搵左一陣就搞掂左

有問題想問 （劇透）

有冇方法復活鐵人戈頓

搭單問
之後拎個隻有無得變勁d?

有冇人知明明整咗個廚房出嚟
但都係唔俾我交任係咩事
蘇菲個任

三島城堡爆咗有冇得搵人砌返
已經爆咗主線
自己砌又好似唔同樣

我比返D臭西你，比返戈頓我

你講出面個城牆可以攞返個設計圖
入面就要靠自己諗

攞唔到，主線建築啲設計圖攞唔到

我諗佢係想講，開創造者之書再摷返張圖慢慢逐格對住睇，我自己都係咁修。始終唔係自己起，有圖對住都唔易砌

之後要再揾先爽
btw,有次揾秘銀同鑽石
一次掘到每樣各20幾粒

係咪房間大小唔啱?

想搵番兔女郎家姐
去左邊

搞掂啦 原來係要三個小麥袋
Thx巴打

地底有兩層

買左三日玩到停唔倒手
雖然多左好多野起，但操作上煩左唔少
果支死人笛我寧願佢放翻道具欄黎用好過
成日戰鬥關頭按錯黎吹
仲有今集為左就NS得翻一個手動save
搞到有喲劇情想回味翻都唔得

個劇情真係好正

True,估唔到咁正
2島劇情

請問各位
我現在玩到挖礦島 肌肉男一直說肚餓了
明明廚房都有一堆食物了 他們都不會去拿
如何解決呢？

由鳩佢，肚餓冇影響

我知冇影響
不過見到就想知點解決
師兄你係咪都冇理？

我冇理呀，你想解決既話，就狂掃啲果實類唔使煮既野食擺落箱，即係嗰啲紅色果實同埋生得一格嗰啲仙人掌球(兩樣我都唔記得咩名) 比佢地，我見親佢地食野都係食呢啲

佢地話要飲果杯嘢先有力掘多啲，我自己叫杯嘢做red bull容易記

新手想問主線要種250粒種子我唔夠
佢叫我野外找但隻狗都唔會叫

刷豬頭人 / 做老鼠side quest / 濕地隻狗會搵竹種子

應該留返曬d 種子一次過種

想問問槌仔打地個招合體技係點出？
因為日文睇唔明

THX 打左豬頭人

雪島有個教堂 入面有幅畫
係dq2既一開始變左隻狗既1女角

戰鬥一段時間之後儲夠氣就會彈個提示比你有得出，個提示會講埋點㩒

想知boss個島有啲咩隱藏野？驚miss左冇得返轉頭攞

觸發到啦 唔該

點起高級椅子同高級照明

就係純粹靚啲既款

屌有張凳叫高級長椅 fake左我

監獄果part真係on9到喊，係咪走左以後冇得翻去
Btw,好彩去戰爭島前拎哂果四個素材島既無限素材

咩係無限素材？

爛船入面個壼有把劍

不過miss左都可以係素材島刷怪打得返，要花啲時間

冇啊

確認素材獎勵(右上果堆剔
有無限鐵同煤係戰爭島開波輕鬆唔少

請問一下 係空蕩島點樣先可以有大量心心

開多幾塊田，爆機前6-7塊基本上用唔曬Ｄ心

thx, 嗰把執左

仲諗住爆機先開發無人島，睇黎唔得了

捉左石人返黎，可以當係戈頓

戰爭島冇油起按鈕卡左勁耐
幾樣野用油整但冇怪跌油

刷怪啦，起到成地都係釘
掛一陣就有

冇得騎

原來有呢樣野...等我仲係度成地釘掛機...

宜家去左boss島暫時冇得返去素材島喇....

玩到戰爭島真心佳作
玩牧場物語向又得
守城打怪又得

我想問每島最後R人返去空蕩島係唔係全都是都得?
如果唔想要某角色之後可唔可以找其他造型既NPC?
空蕩島住既NPC有上限?

可以全是

爆機後可以再自由調動各大島既人口(只限主要角色) 。主要角色唔啱心水既話就去"素材島"刷人，素材島都有好幾個，各個素材島生成既人口既職業都唔同，唔好死刷一個島
空蕩島上限好似係60人

白金左之後有Ｄ空虛，唔知起乜好

一關都打好耐
我仲打緊無人島之後個島

打左一個星期先到boss島
講緊係每日起碼打8個鐘

戰爭島是咪最後一個島啦？
想快手爆機起空蕩島

唔係，重有一個

呢個game真係好長
成日想放棄

呢個島d野係深海? 行過晒成個島都無牆/城堡嘅

見唔見到有啲遺跡？好細座既其實啲遺跡都幾突出，我諗應該都要重刷

無 而家去多次

屌第二次去就周街都係

原來戰爭島咩人都可以幫佢換劍
可惜唔知火劍粒石喺邊度搵

好似係打嗰啲圓碌碌爆炸石，要用搥仔打既嗰隻

仲要用一擊必殺劍

戰爭島有條龍打完會有把更加勁既劍既配方
而且材料易合仲好生產

有勁過火劍?

bug左? 呢間變左石像房唔係禁忌堤煉房

我爆哂主線先知有招技係用披風飛緊嗰時㩒個攻擊制，之後就會出到落下攻擊

因為低攻，所以戰鬥方面冇咩用。 m但係落下攻擊之前佢會上升幾格先，用黎爬山又幾好用，或者純粹降落之前㩒一㩒，高幾格著地都幾方便

兩個火把放返低一格，高度兩格先會視作係房間內

thx
自己搵邊到錯十世都搵唔到

另外想問下如果佢變左石像房間但入面有張禁忌堤煉台係到d怪會唔會幫手煉材料

未試過，唔清楚

你想堅持對火把係幅圖嗰個位？

係
放低一格好矮 我自己試下先

或者你可以試下諗返起"皇室"嗰個概念黎諗，因為皇室其實都算係3格高，但中間分左兩層再用樓梯連接。
可以試下火把對落既最低嗰格填返佢再起樓梯係前面做連接，試下得唔得不過美觀黎講我會連埋石像、祭壇一齊起高一格先加樓梯

我諗如果要墊高既話，可能房既四面牆都要起返做3格先會計數不過以上都係齋up